點睇連家護主犬快手到

咁快幾千正評 成po一律信你信你
中共治港又近一大步

細蚊仔係咁

真 駁吾刀

一陣又俾啲child仔屌

驚咩 又唔會少忽肉

連衛兵

code佢揼

版面佢design

acc佢可以control

正負評佢可以set

留言佢鍾意比咩你睇都得

1000幾正皮，咪算少

有茅lin

🤫

佢自己推左上熱門啦

手動置頂啊

公告啊

人人都要知啊

自己還自己一個清白啊

我撐連尼住

反正我就唔信了

唔愛國正仆街

退出未

連狗🤦🏿‍♂️

我退出前都會反你同拉舒福狗

Lan la

挽留

好波